Mám ráda malyny a rajcata Mám jednou pes a jednou Kotcko.. Bydlím v Praze 5. Moje Jsem Francouzka. Jsem vysoka hubena. Moje učitelka je hodna. Moje dúm jsem les. Můj dědécek není XXX Moje sestra je zla.
